頭先同啲同學仔去倒數

跟住見到班哥哥啦，有個哥哥話我個樣好戇鳩即係咩意思
係唔係讚我好可愛好傻？
佢係唔係想帶我去溝女？

笑尻你個毒撚係戇尻囉

佢當你係臭雞想插你

原來果班哥哥係基佬

佢讚我可愛啊

唔想咁直接笑你戇尻囉